覺唔覺皇馬件粉紅色作客波衫好似foodpanda件衫

如圖

今日我bb認錯左 笑到停唔到

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為皇馬件粉紅色作客波衫好似foodpanda件衫 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢件我成日著
好撚型和

Bb又笑我要教識我咩叫越位先呀